[武漢肺炎]真正死左幾多人都唔知，班官同支那人默哀乜柒

支那死左幾多人啊?
邊個武漢肺炎死左啊?
班官同支那人默哀乜柒?
默哀個陣佢地諗緊乜

好似有九百萬隻支那狗